當你見到好多唔同人開Post講d一樣既野，就知5毛今日嚵咩風

例如今日叫人唔好去北角既post係遠遠多過叫人去北角既post